學術問題 其實啲人考古挖出黎個啲屍骨......

如果帶住啲遠古傳染性病毒
現代人又無藥又無抗體
咪好易全球剷

無知真係可怕

理論上啲菌就死曬
但喺北極永凍土，因為全球暖化，都開始解凍，西伯利亞嗰啲地方好多近代代冰鮮屍可能有天花，一解凍就麻煩。
（天花喺70年代已滅絕）

係
例如雪崩埋係雪山個啲
菌有抗生素反而唔驚
係唔知病毒會唔會係條屍度生存

天花冇滅絕只係人體上好多國家實驗室仲有病毒

有疫苗，天花其實出番來都唔會好大件事？

佢咁醒但又唔答